汽車呢行係咪等乞食？

如題

汽車咁大範圍你想講邊到？

不過一日有車應該都有得做

你做出林寶法拉利呢啲車廠咪唔洗乞囉

讀緊汽車工程表示，唔知過完大學四年之後前路係點

去做職業司機仲好。

d sales 好似幾好搵

邊一範先

寫programme嗰d 好撚好揾

老屎忽都係
新人做 等食屎

你做架車？